#. extracted from PluginBundle_en.properties, PluginBundle_zh_CN.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-15 15:11+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-03-30 16:32+0200\n"
"Last-Translator: Fei <Fei.Yang@obspm.fr>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

#. ##GLOBAL SECTION
#: Pixel
msgid "pixel"
msgstr "象素"

#: Pixels
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: Degrees
msgid "degrees"
msgstr "度"

#: Open
msgctxt "Open"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: MyApply1
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: Settings
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: OpenText
msgid "Open Text File..."
msgstr "打开文本文件..."

#: Height
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: Width
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: NewWin
msgid "Create New Window"
msgstr "新建窗口"

#: List
msgid "List"
msgstr "列表"

#: Unit
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: None
msgid "none"
msgstr "无"

#: LeftCol
msgid "Left column"
msgstr "左列"

#: RightCol
msgid "Right column"
msgstr "右列"

#: Values
msgid "values"
msgstr "值"

#: File
msgid "File"
msgstr "文件"

#. ##NEW
#: Title
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. # StackEditor
#: StackReqErr
msgid "Stack required"
msgstr "必要堆栈"

#: NoImgErr
msgid "No images are open."
msgstr "没有图片."

#: OneImgErr
msgid "There must be at least two open images."
msgstr "至少打开两个图片."

#: ImgErr
msgid "None of the open images can go in a stack."
msgstr "打开的图片中没有能放入堆栈."

#: ImgTypeErr
msgid "All open images must be the same type."
msgstr "所有打开图片必须是同一类型."

#: ImgSizeErr
msgid "All open images must be the same size."
msgstr "所有打开图片必须是同一尺寸."

#: StackTitle
msgid "Stack"
msgstr "堆栈"

#: ConvertTitle
msgid "Convert to Images?"
msgstr "转换图像?"

#: Convert1
msgid ""
"Are you sure you want to convert this\n"
"stack to"
msgstr "确定要转换?"

#: Convert2
msgid "separate windows?"
msgstr "分离窗口?"

#. # ImageCalculator
#: TitleStr
msgid "Image Calculator"
msgstr "图像计算器"

#: NoWinErr
msgid "No windows are open."
msgstr "没有窗口打开."

#: StackSizeErr
msgid "Both stacks must have the same number of slices."
msgstr "这两个堆栈要有相同的部分的编号."

#: OutOfMem
msgid "Out of memory"
msgstr "内存以外"

#: Image1
msgid "Image 1:"
msgstr "图像 1:"

#: Image2
msgid "Image 2:"
msgstr "图像 2:"

#: Operation
msgid "Operation:"
msgstr "运算:"

#: NewResultTitle
msgid "Result of"
msgstr "结果是"

#: ResultTitle
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: Add
msgctxt "Add"
msgid "Add"
msgstr "加"

#: Subtract
msgid "Subtract"
msgstr "减"

#: Multiply
msgid "Multiply"
msgstr "乘"

#: Divide
msgid "Divide"
msgstr "除"

#: AND
msgid "AND"
msgstr "和"

#: OR
msgid "OR"
msgstr "或"

#: XOR
msgid "XOR"
msgstr "异或"

#: Min
msgid "Min"
msgstr "极小"

#: Max
msgid "Max"
msgstr "极大"

#: Gamma
msgid "Gamma"
msgstr "Gamma"

#: Average
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: Difference
msgid "Difference"
msgstr "不同"

#: Copy
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: Transparent
msgid "Copy except White"
msgstr "非白色拷贝"

#: Index
msgid "index"
msgstr "索引"

#: Value
msgid "Value:"
msgstr "值:"

#: BinValue
msgid "Value (binary): "
msgstr "值 (二进制): "

#: BinValReqErr
msgid "Binary number required"
msgstr "需要二进制数"

#: Value01
msgid "Value (0.1-5.0):"
msgstr "值 (0.1-5.0):"

#: GammaValErr
msgid "Gamma must be between 0.1 and 5.0"
msgstr "Gamma 必须在 0.1 和 5.0 之间"

#. # Selection
#: Spline
msgid "Spline"
msgstr "Spline"

#. ## PLUGIN/FRAME
#. # PasteController
#: FrameTitle
msgid "Paste Control"
msgstr "粘贴控制"

#: TransferMode
msgid "Transfer Mode:"
msgstr "转变模式:"

#. # ContrastAdjuster
#: ContrastTitle
msgid "Brightness & Contrast"
msgstr "亮度 & 反差"

#: WLTitle
msgid "Window & Level"
msgstr "窗口 & 高矮"

#: ColorTitle
msgctxt "ColorTitle"
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: Minimum
msgid "Minimum"
msgstr "极小"

#: Maximum
msgid "Maximum"
msgstr "极大"

#: Brightness
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: Contrast
msgid "Constrast"
msgstr "反差"

#: Level
msgid "Level:"
msgstr "高度:"

#: Window
msgid "Window:"
msgstr "窗口:"

#: Auto
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: Reset
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: Set
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: MyApply2
msgid "Apply "
msgstr "应用"

#: Thresh
msgid "Thresh"
msgstr "阈"

#: Update
msgid "Update"
msgstr "刷新"

#: AdjTypeErr
msgid "Requires an 8-bit grayscale image or an RGB stack"
msgstr "需要一个8-比特的灰度图或者RGB堆栈"

#: LUT1
msgid "Apply LUT to all"
msgstr "全部应用到LUT"

#: LUT2
msgctxt "LUT2"
msgid "slices in the stack?"
msgstr "堆栈里有多少切割?"

#: RGB1
msgid "Apply brightness and contrast settings to all"
msgstr "全部应用亮度和反差设置"

#: RGB2
msgctxt "RGB2"
msgid "slices in the stack?"
msgstr "堆栈里有多少切割?"

#: SetMinMaxTitle
msgid "Set Min and Max"
msgstr "设置最小和最大"

#: MinVal
msgid "Minimum Displayed Value:"
msgstr "显示最小值:"

#: MaxVal
msgid "Maximum Displayed Value:"
msgstr "显示最大值:"

#: SetWLTitle
msgid "Set W&L"
msgstr "设置 W&L"

#: WinCenter
msgid "Window Center (Level):"
msgstr "窗口中心 (Level):"

#: WinWidth
msgid "Window Width:"
msgstr "窗口宽度:"

#: NoImg
msgid "No Image"
msgstr "没有图象"

#. # Analyser
#: SetMeasurementsTitle
msgid "Set Measurements"
msgstr "设置尺寸"

#: measurements
msgid "measurements"
msgstr "尺寸"

#: Area
msgid "Area"
msgstr "面积"

#: MeanGray
msgid "Mean Grey Value"
msgstr "中间灰度值"

#: StDev
msgid "Standard Deviation"
msgstr "标准差"

#: ModalGray
msgid "Modal Grey Value"
msgstr "标准灰度值"

#: MinMaxGray
msgid "Min & Max Grey Value"
msgstr "最小 & 最大灰度值"

#: Centroid
msgid "Centroid"
msgstr "质心"

#: MassCenter
msgid "Center of Mass"
msgstr "质量中心"

#: Perimeter
msgid "Perimeter"
msgstr "周长"

#: Bounds
msgid "Bounding Rectangle"
msgstr "矩形边界"

#: FitEllipse
msgid "Fit Ellipse"
msgstr "椭圆拟合"

#: Circularity
msgid "Circularity"
msgstr "环状"

#: FeretDiam
msgid "Feret's Diameter"
msgstr "Feret's 直径"

#: ThreshLimit
msgid "Limit to Threshold"
msgstr "阈值限制"

#: ImgName
msgid "Display Image Name"
msgstr "显示图象名字"

#: InvertY
msgid "Invert Y Coordinates"
msgstr "改变 Y 坐标"

#: DeciPlaces
msgctxt "DeciPlaces"
msgid "Decimal Places:"
msgstr "小数点位置:"

#: Val
msgid "Value"
msgstr "值"

#: FileName
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: Angle
msgid "Angle"
msgstr "角"

#: Length
msgid "Length "
msgstr "长 "

#. #Shorter labels
#: SD
msgid "SD"
msgstr "SD"

#: Mean
msgid "Moy."
msgstr "Moy."

#. ### ThresholdAdjuster
#: Threshold
msgid "Threshold"
msgstr "阈值"

#: RedThresh
msgid "Red"
msgstr "红"

#: BWThresh
msgid "Black & White"
msgstr "黑 & 白"

#: OverUnder
msgid "Over/Under"
msgstr "过度/不足"

#: ThreshLevels
msgid "Set Threshold Levels"
msgstr "设置阈值范围"

#: LowThreshLevel
msgid "Lower Threshold Level:"
msgstr "最低阈值水平:"

#: UpThreshLevel
msgid "Upper Threshold Level:"
msgstr "最高阈值水平:"

#: RGBThreshErr
msgid "RGB images cannot be thresolded."
msgstr "RGB images cannot be thresolded."

#. ## NewPlugin
#: NPTitle
msgid "Nouveau..."
msgstr "新的..."

#: Type
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. ##Recorder
#: Record
msgid "Record"
msgstr "记录"

#: CreateMacro
msgid "Create Macro"
msgstr "产生Macro"

#: CreatePlugin
msgid "Create Plugin"
msgstr "产生Plugin"

#. ## Command Lister
#: Commands
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#. # 2 FIELDS SEPARATED BY \t
#: CommandLabels
msgid "Command\tPlugin"
msgstr "命令\tPlugin"

#: KbdShortcuts
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#. # 2 FIELDS SEPARATED BY \t
#: KbdShortcutsLabels
msgid "Hot Key\tCommand"
msgstr "热键\t命令"

#. ## ScaleDialog
#: ScDiagTitle
msgid "Set Scale"
msgstr "设置范围"

#: ScDiagDistPix
msgid "Distance in Pixels:"
msgstr "用像素表示的距离:"

#: ScDiagDist
msgid "Real Distance:"
msgstr "真实距离:"

#: ScDiagRatio
msgid "Width/Height Ratio:"
msgstr "宽/高 比例:"

#: ScDiagUnit
msgid "Unit of Length:"
msgstr "长度单元:"

#: ScDiagScale
msgid "Scale:"
msgstr "范围:"

#: ScDiagGlobal
msgctxt "ScDiagGlobal"
msgid "Global"
msgstr "总值"

#: ScDiagNoScale
msgid "<No Scale>"
msgstr "<No Scale>"

#. ## SurfacePlotter
#: SfcPlTitle
msgid "Surface Plotter"
msgstr "表面画图器"

#: SfcPlImgTitle
msgid "Surface Plot"
msgstr "表面画图"

#: SfcPlDrSlice
msgid "Drawing slice"
msgstr "画切线"

#: SfcPlMult
msgid "Number of samples"
msgstr "采样数"

#: SfcPlWire
msgid "Draw wireframe"
msgstr "画线框"

#: SfcPlShade
msgid "Shade"
msgstr "阴影"

#: SfcPlAxis
msgid "Draw axis"
msgstr "画轴线"

#: SfcPlInvert
msgid "Source Background is Lighter"
msgstr "减少源背景"

#: SfcPlBlack
msgid "Fill Plot Background with Black"
msgstr "图片背景变为黑色"

#: SfcPlPoly
msgid "Fill Plot"
msgstr "填充图片"

#: SfcPlSmooth
msgid "Smooth"
msgstr "平滑"

#. ## Printer
#: PageSetup
msgid "Page Setup"
msgstr "页面设置"

#: PrintScaling
msgid "Scaling"
msgstr "缩放比例"

#: PrintBorder
msgid "Draw Border"
msgstr "有边界"

#: PrintTitle
msgid "Print Title"
msgstr "打印标题"

#: PrintCenter
msgid "Center on Page"
msgstr "居中"

#. ## Rotator
#: Rotate
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: Interpolate
msgid "Interpolate"
msgstr "内插"

#: AngleErr
msgid "Angle is invalid."
msgstr "角度不可用."

#. ## Options
#: OptMiscTitle
msgid "Miscellaneous Options"
msgstr "杂项选择"

#: OptHistBin
msgid "Real Histogram Bins:"
msgstr "真实直方图合并:"

#: OptDivZero
msgid "Divide by Zero Value:"
msgstr "除以零值:"

#: OptCursor
msgid "Use Pointer Cursor"
msgstr "使用指示器鼠标"

#: OptScale
msgid "Scale When Converting"
msgstr "转换尺度"

#: OptStackDiag
msgid "Hide \"Process Stack?\" Dialog"
msgstr "隐藏 \"Process Stack?\" 对话框"

#: OptAntialias
msgid "Antialiased Text"
msgstr "抗干扰文本"

#: OptInterpolate
msgid "Interpolate Images <100%"
msgstr "内插图像 <100%"

#: OptOpen
msgid "Open Images at 100%"
msgstr "以100%尺度打开图像"

#: OptDebug
msgid "Debug Mode"
msgstr "Debug 模式"

#: OptLine
msgid "Line width:"
msgstr "线宽:"

#: OptJpeg
msgid "JPEG quality (0-100):"
msgstr "JPEG quality (0-100):"

#: OptMark
msgid "Mark Width:"
msgstr "Mark Width:"

#. ## Fonts
#: FontsTitle
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: FontPlain
msgid "Plain"
msgstr "无格式"

#: FontBold
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: FontIt
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: FontBoldIt
msgid "Bold+Italic"
msgstr "粗体+斜体"

#: FontPoint
msgid "pt"
msgstr "pt"

#. ## Fitter
#: FitterTitle
msgid "Curve Fitter"
msgstr "曲线过滤"

#: Fit
msgid "Fit..."
msgstr "拟合..."

#: FitFncErr
msgid "No function available"
msgstr "没有可用函数"

#: FitImgErr
msgid "First select the image to be transformed"
msgstr "首选可转化的图像"

#: FitterSuffix
msgid "-transformed"
msgstr "-转换"

#. ## Resizer
#: ResizeRoiErr
msgid ""
"These commands\n"
"do not work with line selections."
msgstr ""
"这些命令\n"
"不能与直线选择一起作用."

#: ResizeTitle
msgid "Resize"
msgstr "重置大小"

#: ResizeConstrain
msgid "Constrain Aspect Ratio"
msgstr "限制可选比例"

#: ResizeWarn
msgid "NOTE: Undo is not available"
msgstr "提示:撤消不可用"

#: ResizeErr
msgid "Width or height are invalid."
msgstr "不可用的宽度和高度."

#: ResizeLost1
msgid ""
"SalsaJ ran out of memory causing \n"
"the last"
msgstr ""
"Eu-HOU 超出了存储的范围 \n"
"the last"

#: ResizeLost2
msgid "slices to be lost."
msgstr "切片丢失."

#. ##CanvasResizer NEW
#: CanvasResizerTitle1
msgid "Resize Image Canvas"
msgstr "调整画布大小"

#: CanvasResizerTitle2
msgid "Resize Stack Canvas"
msgstr "调整堆栈大小"

#: Position
msgid "Postion"
msgstr "位置"

#: ZeroFile
msgid "Zero Fill"
msgstr "填零"

#: Top-Left
msgid "Top-Left "
msgstr "左上部份"

#: Top-Center
msgid "Top-Center"
msgstr "中间顶部"

#: Top-Right
msgid "Top-Right"
msgstr "右上部份"

#: Center-Left
msgid "Center-Left"
msgstr "中间偏左"

#: Center
msgid "Center"
msgstr "中间部分"

#: Center-Right
msgid "Center-Right"
msgstr "中间偏右"

#: Bottom-Left
msgid "Bottom-Left"
msgstr "左下部份"

#: Bottom-Center
msgid "Bottom-Center"
msgstr "中间下面"

#: Bottom-Right
msgid "Bottom-Right"
msgstr "右下部分"

#. ##Montage Maker NEW
#: MakeMontage
msgid "Make Montage"
msgstr "影像制作"

#: Columns
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: Rows
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: ScaleFactor
msgid "Scale Factor"
msgstr "缩比因子"

#: FirstSlice
msgid "First Slice"
msgstr "第一张切片"

#: LastSlice
msgid "Last Slice"
msgstr "最后一张切片"

#: Increment
msgctxt "Increment"
msgid "Increment"
msgstr "递增"

#: BorderWidth
msgid "Border Width"
msgstr "边框宽度"

#: LabelSlices
msgid "Label Slices"
msgstr "切片标签"

#: UseForegroundColor
msgid "Use Foreground Color"
msgstr "使用前景色彩"

#. ##ImageProperties NEW
#: Channels
msgid "Channels"
msgstr "通道"

#: Frames
msgid "Frames"
msgstr "帧"

#: Pixel_Width
msgid "Pixel Width"
msgstr "像素宽度"

#: Pixel_Height
msgid "Pixeln Height"
msgstr "像素高度"

#: Voxel_Depth
msgid "Voxel Depth"
msgstr "像素深度"

#: FrameInterval
msgid "Frame Interval"
msgstr "帧间隔"

#: Origin
msgid "Origin (pixels)"
msgstr "原点（像素）"

#: Global
msgctxt "Global"
msgid "Global"
msgstr "全局"

#. ## SimpleCommands
#: NotLocked
msgid "is not locked"
msgstr "没有锁定"

#: Unlocked
msgid "is now unlocked"
msgstr "现在解锁"

#: Rename
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: RenameName
msgid "New title:"
msgstr "新标题:"

#. ## Duplicater
#: DupliSuffix
msgid "-copy"
msgstr "-拷贝"

#: DupliTitle
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: DupliNewName
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: DupliStack
msgid "Duplicate Entire Stack?"
msgstr "复制整个堆栈?"

#. ## Scaler
#: ScalerTitle
msgid "Scale"
msgstr "标度"

#: ScalerX
msgid "X Scale"
msgstr "X 标度"

#: ScalerY
msgid "Y Scale"
msgstr "Y 标度"

#: ScalerErr
msgid "X or Y scale are invalid."
msgstr "X 或 Y 标度不可用."

#: ScalerSuffix
msgid "-rescaled"
msgstr "-重置标度"

#. ##NEW
#: ScalerBackground
msgid "Fill with Background Color"
msgstr "填充背景颜色"

#. ##ScaleBar ##NEW
#: ScaleBarTitle
msgid "ScaleBar Plus"
msgstr "更多比例尺"

#: ScaleBarWidth
msgid "Width in"
msgstr "宽度"

#: ScaleBarHeight
msgid "Height in pixels"
msgstr "像素高度"

#: ScaleBarFont
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: ScaleBarColor
msgctxt "ScaleBarColor"
msgid "Color"
msgstr "色彩"

#: ScaleBarBackground
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: ScaleBarLocation
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ScaleBarBold
msgctxt "ScaleBarBold"
msgid "Bold Text"
msgstr "加粗文本"

#: ScaleBarHide
msgid "Hide Text"
msgstr "隐藏文本"

#: ScaleBarSerif
msgid "Serif Font"
msgstr "Serif 字体"

#. ## LutViewer
#: LUTTitle
msgid "LookUp Table"
msgstr "Look-Up 表"

#. # 4 FIELDS SEPARATED BY \t
#: LUTHead
msgid "Index\tRed\tGreen\tBlue"
msgstr "Index\tRed\tGreen\tBlue"

#: LUTTextTitle
msgid "LUT"
msgstr "LUT"

#. ## LutLoader
#: LutRGBErr
msgid "RGB images do not use LUTs."
msgstr "RGB 图像不用 LUTs."

#. ## Profiler
#: ProOptTitle
msgid "Profile Plot Options"
msgstr "轮廓图选项"

#: ProOptScale
msgid "Fixed Y-axis Scale"
msgstr "固定 Y-轴 尺度"

#: ProOptSave
msgid "Do Not Save X-Values"
msgstr "不保存 X-值"

#: ProOptAuto
msgid "Auto-close"
msgstr "自动-关闭"

#: ProOptVert
msgid "Vertical Profile"
msgstr "垂直轮廓"

#. ## RoiManager
#: RoiTitle
msgid "Roi Manager"
msgstr "Roi 管理器"

#: RoiAdd
msgctxt "RoiAdd"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: RoiAdd&Draw
msgctxt "RoiAdd&Draw"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: RoiDel
msgctxt "RoiDel"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: RoiOpen
msgctxt "RoiOpen"
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: RoiOpenAll
msgid "Open All"
msgstr "打开全部"

#: RoiSave
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: RoiSel
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#: RoiMeasure
msgid "Measure"
msgstr "测量"

#: RoiDraw
msgid "Draw"
msgstr "画图"

#: RoiFill
msgid "Fill"
msgstr "填充"

#: RoiErr1
msgid "The active image does not have an ROI."
msgstr "当前图片没有ROI."

#: RoiErr2
msgid "The ROI list is empty."
msgstr "ROI 表是空的."

#: RoiErr3
msgid "At least one ROI in the list must be selected."
msgstr "表里至少一个 ROI 要被选择."

#: RoiErr4
msgid "This ROI does not fit the current image."
msgstr "这个ROI不符合当前的图像."

#: RoiOpenTitle
msgid "Open ROI..."
msgstr "打开ROI..."

#: RoiOpenFolder
msgid "Select a file in the folder..."
msgstr "在文件夹里选择一个文件..."

#: RoiSaveTitle
msgid "Save ROI..."
msgstr "保存 ROI..."

#. ## CalibrationBar
#: CaliTitle
msgid "Calibration Bar"
msgstr "定标把"

#: CaliLoc
msgid "Location:"
msgstr "位置:"

#: CaliFill
msgid "Fill Colour:"
msgstr "填充颜色:"

#: CaliLab
msgid "Label Colour:"
msgstr "标签颜色:"

#: CaliNb
msgid "Number of Labels:"
msgstr "标签数:"

#: CaliPlaces
msgctxt "CaliPlaces"
msgid "Decimal Places:"
msgstr "小数点位置:"

#: CaliSize
msgid "Font Size:"
msgstr "字体大小:"

#: CaliZoom
msgid "Zoom Factor:"
msgstr "放大参数:"

#: CaliBold
msgctxt "CaliBold"
msgid "Bold Text"
msgstr "粗体文本"

#: CaliWithBar
msgid "with bar"
msgstr "带定标把的"

#: CaliUpR
msgid "Upper Right"
msgstr "右上"

#: CaliUpL
msgid "Upper Left"
msgstr "左上"

#: CaliDoR
msgid "Lower Right"
msgstr "右下"

#: CaliDoL
msgid "Lower Left"
msgstr "左下"

#: CaliSel
msgid "At Selection"
msgstr "待选"

#. ## FolderOpener
#: FoldOpenTitle
msgid "Open Image Sequence..."
msgstr "打开图象序列..."

#: FoldOpenErrTitle
msgid "Import Error:"
msgstr "导入错误:"

#: FoldOpenErr1
msgid ""
"This folder does not appear to contain any TIFF,\n"
"FITS, JPEG, BMP, GIF, or PGM files."
msgstr ""
"这个文件夹不能显示包括任何TIFF,\n"
"FITS, JPEG, BMP, GIF, or PGM 的文件."

#: FoldOpenErr2
msgid "None of the"
msgstr "不存在"

#: FoldOpenErr3
msgid "files contain  in their name the string"
msgstr "包含名称字符的文件"

#: FoldOpenErr4
msgid ": wrong dimensions"
msgstr ": 维度错误"

#: FoldOpenErr5
msgid ": wrong type"
msgstr ": 错误类型"

#: FoldOpenErr6
msgid ": unable to open"
msgstr ": 不能打开"

#: FoldOptTitle
msgid "Sequence Options"
msgstr "序列选项"

#: FoldOpt1
msgid "Number of Images"
msgstr "图像编号"

#: FoldOpt2
msgid "Starting Image"
msgstr "打开图像"

#: FoldOpt3
msgctxt "FoldOpt3"
msgid "Increment"
msgstr "增量"

#: FoldOpt4
msgid "File Name Contains"
msgstr "文件名字包括"

#: FoldOpt5
msgid "Convert to 8-bit Greyscale"
msgstr "改变成8-比特的灰度"

#: FoldOpt6
msgid "Open 1/2 Size"
msgstr "按1/2大小打开"

#. ## URLOpener
#: URLDiagTitle
msgid "Enter URL"
msgstr "输入URL"

#: URLDiagLab
msgid "Enter the URL of an image to open:"
msgstr "输入要打开的图像URL:"

#. ## Animator
#: AnimOptTitle
msgid "Animation Options"
msgstr "动画选项"

#: AnimOptSpeed
msgid "Speed (1-100 fps):"
msgstr "速度 (1-100 fps):"

#: AnimOptLoop
msgid "Loop Back and Forth"
msgstr "后退和前进循环"

#: AnimOptStart
msgid "Start Animation"
msgstr "开始动画"

#: AnimSlice
msgid "Set Slice"
msgstr "切片设置"

#: AnimNb
msgid "Slice number"
msgstr "切片数"

#. ## TextWriter
#: TWErrTitle
msgid "Save As Text"
msgstr "另寸为文本"

#: TWErrMsg
msgid "This command requires a TextWindow"
msgstr "这个命令需要文本窗口"

#. ## Calibrator
#: CalibrTitle
msgid "Calibrate..."
msgstr "定标..."

#: CalibrFunc
msgid "Function:"
msgstr "函数:"

#: CalibrGlob
msgid "Global calibration"
msgstr "总定标"

#: Calibrator
msgid "Calibrator:"
msgstr "定标器:"

#: CalibrErr1
msgid "Please select a function"
msgstr "请选择一个函数"

#: CalibrErr16b
msgid ""
"Calibration of 16-bit images, except with straight\n"
"line functions, is currently not supported."
msgstr ""
"通常不支持16-比特的图象定标\n"
"除了使用直线和多线."

#: CalPixelInverter
msgid "Pixel Inverter"
msgstr "像素反转"

#: CalibrMan
msgid ""
"To create a calibration curve, the left column must\n"
"contain a list of measured mean pixel values and the\n"
"right column must contain the same number of calibration\n"
"standard values."
msgstr ""
"为了产生一个定标曲线\n"
"左边列必须是包括测量到的平均像素值的表\n"
"右边列必须是包括同样的定标数\n"
"标准值."

#: CalibrFuncTitle
msgid "Calibration function"
msgstr "定标函数"

#. #Recorder
#: Recorder
msgid "Recorder"
msgstr "记录器"

#: 32birReqErr
msgid "32-bit float image required"
msgstr "需要32-比特的浮点图像"

#: OptHistory
msgid "Last used files:"
msgstr "最后用到的文件:"

#: OptFiles
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: Translate
msgid "Translate"
msgstr "转化"

#: TX
msgid "Translation on X"
msgstr "在 X 的转化"

#: TY
msgid "Translation on Y"
msgstr "在 Y 的转化"

#: TxErr
msgid "Translation on X is invalid"
msgstr "在 X 的转化无效"

#: TyErr
msgid "Translation en Y est invalide"
msgstr "在 Y 的转化无效"

#. #OptJFileChooser
#: OptJFileChooser
msgid "Open/Save Using JFileChooser"
msgstr "打开/保存 使用 JFileChooser"

#: ProOptHoriz
msgid "Horizontal Profile"
msgstr "水平轮廓"

#. #Spectrum Radio...
#: GaussFitResults
msgid "Gaussian fit results"
msgstr "高斯拟合结果"

#: ChannelRS
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: VelocityRS
msgid "Velocity"
msgstr "速度"

#: unitsVelocityRS
msgid "km/s"
msgstr "km/s"

#: FrequencyRS
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: unitsFrequencyRS
msgid "MHz"
msgstr "MHz"

#: WavelengthRS
msgid "Wavelength"
msgstr "波长"

#: unitsWavelengthRS
msgid "cm"
msgstr "cm"

#: IntensityRS
msgid "Intensity"
msgstr "强度"

#: error0
msgid "This does not appear to be a FITS file."
msgstr "这个不能显示为 FITS 文件."

#: error1
msgid "too few points to fit"
msgstr "点数太少不足拟合"

#: error2
msgid "singular matrix"
msgstr "单数矩阵"

#: chooseInter
msgid "choose two intervals"
msgstr "选择两个间隔"

#: Finter
msgid "first interval"
msgstr "第一个间隔"

#: Sinter
msgid "second interval"
msgstr "第二个间隔"

#: chooseOder
msgid "choose order of baseline fit (0<order<5)"
msgstr "选择基线拟合次序 (0<order<5)"

#: order
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: DisplayZero
msgid "display zero line in blue"
msgstr "零线以蓝色显示"

#: GaussianfitTitle
msgid "Gaussian fit of spectral line"
msgstr "谱线的高斯拟合"

#: ChooseParam
msgid "Choose parameters"
msgstr "选择参数"

#: interval
msgid "interval"
msgstr "间隔"

#: amplitudeRS
msgid "amplitude"
msgstr "振幅"

#: centerRS
msgid "center"
msgstr "中心"

#: widthRS
msgid "width"
msgstr "宽度"

#: eraseRS
msgid "erase the last"
msgstr "消除最后"

#: subtractRS
msgid "Subtract baseline"
msgstr "减去基线"

#: GaussianFit
msgid "Gaussian fit"
msgstr "高斯拟合"

#: baseline
msgid "Baseline"
msgstr "基线"

#. #Optical Spectrum...
#: lambdaOS
msgid "Lambda[A]"
msgstr "Lambda[A]"

#: fluxOS
msgid "Flux[ADU]"
msgstr "Flux[ADU]"

#. #Plugins externes
#: Chooselanguage
msgid "Choose language"
msgstr "语言选择"

#: DynamicProfile
msgid "Dynamic profile"
msgstr "动态轮廓"

#: LiveHistg
msgid "Live histogram"
msgstr "实况柱状图"

#: OpenStar
msgid "Virtual observatories images"
msgstr "虚拟观测图片"

#: ImportURL
msgid "open an image on the Web"
msgstr "打开网上的图片"

#: AlignRGB
msgid "Align R/G/B plans"
msgstr "对齐 红/绿/蓝 示意图"
